ü§ñ Auto-Analysis: Waiting for evaluation to complete...

‚úÖ Evaluation process completed!

üìä Running analysis...

üîç ANALYZING COMPREHENSIVE EVALUATION RESULTS

Total results: 288

================================================================================
üìä AVERAGE SCORES BY MODEL
================================================================================

V1_Epoch2:
  Average Score: 99.9/100
  Median Score:  100.0/100
  Best Score:    100.0/100
  Worst Score:   95.0/100
  Total Tests:   72

V2_Epoch1:
  Average Score: 99.9/100
  Median Score:  100.0/100
  Best Score:    100.0/100
  Worst Score:   95.0/100
  Total Tests:   72

V2_Epoch2:
  Average Score: 100.0/100
  Median Score:  100.0/100
  Best Score:    100.0/100
  Worst Score:   100.0/100
  Total Tests:   72

V2_Epoch3:
  Average Score: 100.0/100
  Median Score:  100.0/100
  Best Score:    100.0/100
  Worst Score:   100.0/100
  Total Tests:   72

üèÜ BEST MODEL (by average): V2_Epoch2 (100.0/100)

================================================================================
üìä BEST MODEL BY PROMPT CATEGORY
================================================================================

ACCESSORIES:
  V1_Epoch2      : 100.0/100
  V2_Epoch1      : 100.0/100
  V2_Epoch2      : 100.0/100
  V2_Epoch3      : 100.0/100
  ‚Üí Winner: V1_Epoch2

COMPLEX:
  V1_Epoch2      : 100.0/100
  V2_Epoch1      : 100.0/100
  V2_Epoch2      : 100.0/100
  V2_Epoch3      : 100.0/100
  ‚Üí Winner: V1_Epoch2

GRADIENT:
  V1_Epoch2      : 100.0/100
  V2_Epoch1      : 100.0/100
  V2_Epoch2      : 100.0/100
  V2_Epoch3      : 100.0/100
  ‚Üí Winner: V1_Epoch2

PATTERN:
  V2_Epoch2      : 100.0/100
  V2_Epoch3      : 100.0/100
  V1_Epoch2      : 99.6/100
  V2_Epoch1      : 99.6/100
  ‚Üí Winner: V2_Epoch2

SIMPLE:
  V1_Epoch2      : 100.0/100
  V2_Epoch1      : 100.0/100
  V2_Epoch2      : 100.0/100
  V2_Epoch3      : 100.0/100
  ‚Üí Winner: V1_Epoch2

================================================================================
‚öôÔ∏è  BEST GENERATION SETTINGS
================================================================================

CFG Scale:
   5.0: 100.0/100 avg
   7.5: 99.9/100 avg
  10.0: 100.0/100 avg

Inference Steps:
   30: 100.0/100 avg
   50: 99.9/100 avg

Quantization Colors:
  12 colors: 100.0/100 avg
  15 colors: 100.0/100 avg
  20 colors: 99.9/100 avg

üèÜ OPTIMAL SETTINGS:
  CFG Scale: 10.0
  Steps: 30
  Quantization: 15 colors

================================================================================
üéØ OPTIMAL PRODUCTION CONFIGURATION
================================================================================

Top 20 Results:

1. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 7.5, Steps: 30, Quant: 15 colors
   Output: 12 colors, BG: 37.2%

2. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 7.5, Steps: 30, Quant: 12 colors
   Output: 11 colors, BG: 37.2%

3. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 7.5, Steps: 30, Quant: 20 colors
   Output: 17 colors, BG: 30.4%

4. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 10.0, Steps: 30, Quant: 15 colors
   Output: 14 colors, BG: 41.3%

5. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 10.0, Steps: 30, Quant: 12 colors
   Output: 12 colors, BG: 41.3%

6. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 10.0, Steps: 30, Quant: 20 colors
   Output: 17 colors, BG: 32.5%

7. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 5.0, Steps: 30, Quant: 15 colors
   Output: 13 colors, BG: 42.2%

8. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 5.0, Steps: 30, Quant: 12 colors
   Output: 11 colors, BG: 46.7%

9. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 5.0, Steps: 30, Quant: 20 colors
   Output: 15 colors, BG: 42.2%

10. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 7.5, Steps: 50, Quant: 15 colors
   Output: 13 colors, BG: 52.6%

11. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 7.5, Steps: 50, Quant: 12 colors
   Output: 12 colors, BG: 53.0%

12. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: simple_solid_bg (simple)
   CFG: 7.5, Steps: 50, Quant: 20 colors
   Output: 18 colors, BG: 31.8%

13. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: checkered_pattern (pattern)
   CFG: 7.5, Steps: 30, Quant: 15 colors
   Output: 15 colors, BG: 15.5%

14. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: checkered_pattern (pattern)
   CFG: 7.5, Steps: 30, Quant: 12 colors
   Output: 12 colors, BG: 19.1%

15. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: checkered_pattern (pattern)
   CFG: 10.0, Steps: 30, Quant: 15 colors
   Output: 13 colors, BG: 67.2%

16. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: checkered_pattern (pattern)
   CFG: 10.0, Steps: 30, Quant: 12 colors
   Output: 11 colors, BG: 67.5%

17. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: checkered_pattern (pattern)
   CFG: 10.0, Steps: 30, Quant: 20 colors
   Output: 16 colors, BG: 40.6%

18. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: checkered_pattern (pattern)
   CFG: 5.0, Steps: 30, Quant: 15 colors
   Output: 14 colors, BG: 46.7%

19. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: checkered_pattern (pattern)
   CFG: 5.0, Steps: 30, Quant: 12 colors
   Output: 11 colors, BG: 46.7%

20. Score: 100/100
   Model: V1_Epoch2
   Prompt: checkered_pattern (pattern)
   CFG: 5.0, Steps: 30, Quant: 20 colors
   Output: 16 colors, BG: 46.4%

================================================================================
üèÜ RECOMMENDED PRODUCTION SETTINGS
================================================================================

Model: V1_Epoch2 (appears 20/20 times in top 20)
CFG Scale: 7.5 (appears 8/20 times)
Inference Steps: 30 (appears 17/20 times)
Quantization: 15 colors (appears 7/20 times)

‚úÖ Analysis complete!
üìÑ Optimal configuration saved to: comprehensive_evaluation/optimal_configuration.json

‚úÖ Analysis complete!

üìÑ Check results:
   - comprehensive_evaluation/evaluation_results.json
   - comprehensive_evaluation/optimal_configuration.json

üéâ All done!
